有冇試過同同事食飯全英文MENU

睇唔明點算...
你話同朋友食飯都可以google translate
係同事面前查字典好柒

問下隔離諗好食咩味
之後就話我都一樣

落單嗰時: same

This this this.... I am five thank you

英文menu都仲好d
鬼佬waiter你先奶野

same! same! thx!

其實英文幾差先會落單都落唔到？

其實香港人有幾怕睇同講英文？

good job

之前跟人去買subway
個東南亞姐姐同我講可以講中文

求其指個咪算

can i have the C Meal please

之前試過pizzaexpress雖然有中文menu
但落單個個講英文

咪真係開個google check，你估你d同事又識哂d個menu咩

試過同d舊同學去食 全部中3畢業 冇個識英文

影相做google translate

但同佢講話女朋友想睇下我今晚食咩呀 佢比較緊張我飲食

話唔識睇，搵條女幫手嗌

我記得之前25定唔知30一個6吋+汽水成日食
一開始選面包我都係honey
SIZE唔講佢自動波就切一半啦
通常都係要HAM 其他唔識讀
菜我就講ALL
醬又係honey

明明就識都唔肯講
之前遇過外國人向我問路 話問咗幾個著校服既都話唔識英文
啲基本英文 小學都教過啦

Steak&cheese識讀啦掛

Good job！

又會揀嗰啲英文地方食?

大家心底怕7唔敢講 講英文冇想像咁難吧

咩都試下呀麻 最後thisthisthis

咁唔緊要, 起碼你地去之前預咗都要講英文

大聲屌柒佢地咩冇中文餐單咩

怕咩禾!

全意大利文重大獲

最搞笑係食完都唔知食左咩

埋單果陣齊頭當比貼士

找錢都唔敢問

的永遠等人叫左
再same same same

驚西 面皮夠厚就叫到

成日去試餐廳亂點

大大聲對住鬼佬差仔講
diu no chinese!

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

間野好高級?

香港有地方會全意文咩?

May i have
May I havE..... X N次
thank You

Ham最易

this and this, and I want a cup of this

兵佑: Sam...Sam...

英文差咪去學下 上黎圍爐打飛機

垃圾同事叫得仲差過我

唔係啦 不過唔知佢會唔會找番錢

咪費事等 即係收534蚊咁你比550

果16蚊其實會唔會比番你？

佢收左550又好自然走左去

係咪唔會回頭

好多香港人去歐美旅遊餐餐老麥Kfc,
我估係因為驚講唔掂.

Subway 都this this this啦
屌 心諗有幾難

叫牛扒嗰陣你同事會嗌well done
你補多句good job一齊讚個waiter is ok

咁癲 不過你唔係來搞事

d 侍應都笑笑口

盲點囉

香港的話無論收唔收10%都應該會俾番你
試過外國就真係唔俾

英文還好
啲意大利菜名真係r晒頭

最慘係冇menu既餐廳 鬼佬waiter口講有咩食

牛扒叫十成熟：good job

叫Waiter介紹，然後跟佢

我就正常嗌
佢哋就this one

學李小龍咁點

咁點樣去 5+1 呀？

無咩值得怕醜
唔關英文能力事
試過同非英文母語鬼佬同事一齊查字典
Google度菜係大約咩樣

記得讚侍應good job

唔識未唔識，又有咩所謂
問下同事，學下仲好
唔識扮識，穿煲仲柒

明明唔係唔識
但會莫明地緊張到講唔出/唔記得
試過全部睇得明但個人死咗機咁

Sam, sam

連登仔思想
柒咗就一齊恥笑
講得好就係造作

Good job pls

唔知係咪因為我地sell自己國際城市
英文又成日吹噓係第二種法定語言
對自己 對人地既英語要求定得好高
搞到自己英語會話呢d即時反應個陣好低自信心

我試過有次 好多年前係黨鐵度
突然收到外國朋友既電話
其實好驚身邊既人聽住我講既英文係度嘲笑我
最後都係快快手講幾句就收左對方線

但反觀我一個英文小學程度都無既台仔fd
佢就好似無野好咁
好熱情好努力用佢好差既英文同外國人溝通
根本對外國人黎講 只要同你交流到就得

戴返個頭盔先
想去外國既巴打都記得要多練習英文

me: any recommendations?
Waiter: !@@$$%^^&&*((
me: OK
$1658

其實係太驚畀人笑

姨Sa

冇絲苗喎先生

咁你旅行點算

Ryan: sam sam

This this this and this
No this

"yes"
"no"
"ok"
"this"
淨係得4句

本來今日係情人節 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條仆街就揀左間好撚貴既西餐廳 我都唔撚識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見係悄人節 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既??? 有冇巴打可以幫幫手教我

咖啡店果啲tall,grande, alto
我覺得好難...
點解唔用small middle big

真係唔識咪直接話唔識
問同事點解
柒咪柒
柒一次好過次次都柒
其實好多人都覺得無咩野
除左人品差既人
咁既人我諗你都唔會再深交落去

subway我唔係唔識英文...係覺得個過程好複雜

Sam sam

搵個自己識讀既就叫個個

用手指囉戇鳩

大把人連埋單英文係咩都唔識喎
不過唔出國嘅話冇所謂嘅

I go to restaurant by bus

有手指你啞嘅都落到單啦

少少英文洗唔洗驚成咁

lm

又冇分講得好唔好既 我覺得最緊要肯去講 simple english簡簡單單表達又唔係好難 香港地教育應該個個都有學英文 我普普中中畢業 到u都係咁做功課 present 最多都係接觸下劇集 遊戲 歌 我覺得學英文冇想像咁難既 再加上去過exchange先發現大家外國人都唔會笑大家 都係咁講姐
唔明大家對英文有咩壓力 唔識咪查 有限公司都需要進步架

仲有
« thanks »

well done good job

係漏咗
好無禮貌

如果真係唔識嘅話
嗌d 例牌嘅嘢
例如fish and chips 果d

Set Lunch ! Mother fucker

this this this

咁無話一定香港嘅， 做人望遠啲

試過 偷偷查字典

其實我都係唔想比其他人聽到我講英文
而家WFH 開會用英文 老母會走過黎聽勁唔好意思

same, thank you

set dinner 是但叫
如果有問題就叫佢suggest揀個最common既

All

如果侍應識講中文 叫佢介紹食乜
如果同待應都溝通唔到就問同事有乜好食 叫佢幫手落埋
唔駛怕瘀 亂嚟出事到時仲瘀

心入面恥笑ing

直接話睇唔明 順便請教下同事學下嘢 有幾難

個鬼佬係唔係問塊扒幾成熟？

Well done!

即係點，一聽到你講英文就行埋嚟聽？
想象個畫面都覺得好得意

但多數食晒先比錢
佢收左錢走左去
如果唔找番比你
咁成班人座起到咪白等

omakase thanks

Good job!

This this this 其實唔難

之後話要移民英國

你試過成份法文未連點煮同咩肉都唔知

咁全意文都合理

好有同感，有時電話講英文老母就問我頭先講乜

唔係
十成熟係food job
半生熟叫blow job

Good job

扮坐多陣先走
坐耐啲唔對路就走

坦白d 講睇唔明咪算
你咁樣兜仲柒

金拱門, subway , 鋸扒 , 日本菜, 韓國菜, D 英文你就話知係乜啫.
上次同FD 去食西班牙菜. D菜名都唔知乜鳩嚟

驚其他職員人問

先生仲差d咩/有咩幫到你仲膠

都唔知點樣開始嗌

直接問人有乜好食未得囉，唔識咪問囉，死要臉做乜

如果有咁上下地方就唔會咁無禮貌
唔會好似茶記/酒樓等你讓張枱出黎

潮文

二二九
笑笑

人地國家 用返自己語言啫
其實香港都好多中菜/茶餐廳無英文
尤其中環灣仔d鬼佬區以外

諗起之前返工返九龍灣
個鬼佬老細想食Local Food剩係敢去大家樂/大快活
去其他茶記驚睇唔明嗌唔到嘢

講中文好失禮你咩

去大家樂食local food
你地搵同事帶佢食吓大渣哥

藍店

問個waiter recommend邊款

沒自信的毒男

選包
SIZE唔講佢就比一半你
選肉
選菜
選醬
唔記得幾時比錢
最後自己攞汽水走

屌你 笑到仆街

唔緊要
反正佢D菜我全部都食

英文咪算好
上次同條女去食西班牙嘢
份menu西班牙文嚟仲要無英文翻譯
嚇撚到我背咗幾頁之後excuse me
衝入廁所google translate

“Ok so do you want some drinks”

Errr 下？佢講乜嘢啊

yes

TACOSSSSS

呢個真
又要揀咩包
又要講要唔要芝士
又要講toast唔toast
之後又要等佢加肉叮個包烘個包
然後又要揀配菜同揀醬
臨包埋之前仲要問你切唔切一半
以為完啦?
但佢又會問你要唔要加薯片/曲奇/汽水
實在係太撚煩!!
用中文叫我都覺得好撚煩!!
你俾張order紙我 tick tick tick 好過啦.....

其實講finish都得

點解我無買個時無咁複雜

So what do you want?

呢個post好搞笑
言語之間完全體會到樓主個種恐懼

其實如果佢整個touch mon機比人揀 一次過揀哂包+醬+菜+肉+飲品
比完錢之後印張單出黎 然後交張單店員執 咁樣我覺得係最好

"..."
"what do you want for drink, sir?"
"lemon tea!"

解鎖"lemon tea"

識聽呢句已經好好

呢個支持
或者佢整個手機落單啦
等佢知你想要咩
比錢等收貨

We don’t have lemon tea here

"horlick"

拍抬走人

其實有時係唔q知個地點係邊
有時比個咩咩商場你， 但平時個商場大家用中文講， 根本唔留意個英文名係咩

本身就係咁複雜
你買嗰時唔覺可能係因為個店員完全冇問返你野

屌呢個我明， 有時去到d餐廳諗住英文都ok, 入到去法文意文r撚哂頭

感覺工作讀書全英present ok
但唔識嗌subway食物 醬 包名完全唔識讀 讀書唔會教
有時又夾雜d西意法文讀錯又柒

叫老細9指餐牌 呢個 呢個

I am very thanks them

如果個排有講開就ok 無講開真係會有少驚

之前去扒房唔撚識嗌其他，剩係識rib eye
D同事仲話：哇你幾鐘意食肉眼喎

買隧道？

唔識既話會問同事，同同事討論，不過多數都識

如果真係啲好少見嘅食材就算係鬼佬都要google啦
怕咩用google translate

呢個好唔好食好似幾正咁

do you have chinese menu?

Check pls

i go to school by bus

佢問返你要唔要加乜加乜，但又唔知佢up乜

其實未必係英文廢，可能有時心理壓力+自卑，
導致連講都唔敢講
而愈係唔去講唔去練，就會愈差

Bill pls

食物啲英文真係鬼佬都未必知，好多專有名詞

比信用卡啦 煩少樣野

this this this咪得

入左間意大利餐廳 全意文
隔離枱個鬼佬都同我一齊google la

咁樣唔識好正常
更加唔驚

即係鬼佬幫襯茶記你想佢睇明中文

服務員 咳吐

Can I have the dog meal please? D for dog ar thanks

其實我覺得去人地國家開異國餐廳但完全唔localize語言都幾on9
同去唐人街開餐廳個menu得中文一樣

你咁樣點去英國啊？

lunch ? abc餐好難叫咩

所以暫時無計劃去

真

well done笑話，佢叫鐵板就好笑

去巴黎試過
問個阿伯有無英文menu
佢話無，你睇唔明就走
嗰時仲要無漫遊，想上網check都唔得
之後再望下有啲串法同英文差唔多
成功嗌到個公司三文治
個阿伯個眼神係

Get out ! Thanks

阿鬼你都係講返中文啦

好食 差唔多次次都嗌佢

早講啦 原來識中文

我見過全法文
Waiter都係法國佬

指住玻璃this this this 咪得

GOOD JOB!

留名睇 good job

我細個去嗌
走乜走乜次次都會邊指邊講no this no this
驚死仲要事前查下olive點讀

睇圖

I go to school by bus

all except 吔啦邊爐

林雪： 講英文呀
A餐 ， B餐，C餐

都係same

屌
原來自己人

係, 有時個menu有英文翻譯/waiter會解釋都ok, 但唔識讀個下好尷尬, 要問返佢點讀
但唐人街有D真係彩你都傻, 好似變左佢地頭咁

問waiter what do you recommend
之後就ok i want this

你意為隔離個個就識咩

Which do u guys recommend?

其實唔識咪唔識
humble 少少問有咩問題？

how do you like your steak
well done bro
really?????
thanks

仲話bno移民

睇唔起你嗰啲人 以後咪撚一齊食啦
Pasta幾廿百種名鬼記得咩
我會google埋圖添
有時成款餸一個名 睇圖不知幾方便

基本英文生字都唔識？！

well done

睇價錢,this this this

萬能句：
Can I have this one please?
問你飲乜就答 iced tea, 實無死
利申：英文係first language 但有時都睇唔明啲menu 好多時都亂嗌

識睇唔識讀

一張menu咁多字，總有啲睇得明掛

I will have the same

試過一次 我個fd問個waiter拎中文menu 結果冇 最後講咗句 咁same with him啦 勁老尷

利申 我個fd真係我個fd 我有份老尷

唔係怕既問題 樓主依d case係要成日出去食英文menu餐廳先累積到vocab
唔係話學校唔教就唔使學

但食物名真係好廣泛 識一隻唔識一隻就好尷尬

利：跟女朋友食佢咩字都識

好多高級嘅餐廳
餐牌好多菜名其實都係法文/意大利
咁有啲朋友真係唔熟果類生字
又唔會有人笑佢嘅
有時啲朋友會索性話
我想食牛，你幫我叫個牛嘅嘢啦
都冇乜所謂

都係 但係如果真係大家都唔識 我諗google下都可以掛 所以全英文menu亦然 查下咯有咩問題

反而覺得係咪香港先咁奇怪
menu全部用英文或者外語都當冇問題
明明中文先係母語

我岩岩出黎做野有試過, 同身邊D同事講唔識..叫佢地教你咪得...
我最近食飯, D人黎英文menu... 我都唔為意係英文就點左了~ OK嫁~ 點點下就識

通常去得依類餐廳
果d人都識 得自己唔識
到時就尷尬

如果佢開個紅酒要成皮咁點

行內講你知 係
講主材料就夠架啦

查咪查囉，唔覺得有咩問題
如果隔離果個笑你，你應該諗下佢點解咁on9同幼稚。

唔會完全唔識掛，識邊d叫邊d囉

我普通餐廳都係攞手指督住講：要呢個 呢個 呢個

yo man check it out

最簡單做法係唔好睇Menu，server問到你個時就用盡你所有既自信望住佢雙眼，微笑住咁問番佢 What would you recommend?。之後佢講咩都笑口咁答Good，Great，love it之類

柒有咩好怕

問下同事有冇推介

其實食材唔識好正路
唔係大路果d好難會識

兵佑

初初第一次出國做野 買個kfc都比人笑 到家陣輕鬆溝通到 講多D就得

所以話去exchange好有用

其實唔識咪問囉 有咩所謂

英文食材生字真係唔識咁多
但主食既話每款都會識其中兩三個字係咩黎
所以都大概知道係食咩

This one , this one and this , thanks!

可能其實大家都唔識

總好過我入去譚仔叫懶肉墨蜆，
畀阿姐笑我啲廣東話唔正

正路鬼佬地方嗌housewine
應該係成個酒牌較為平嗰堆
起碼喺英國叫housewine唔會點死錯人

昆遊客另計
歐洲嚟講意大利應該昆得比較勁
之前睇過有日本人去威尼斯餐廳劏到一頸血

香港真係有？ 想去見識一下

入面仲要有啲法文 用英文拼翻岀來即刻7到上天

自信>語言能力

Can I have two course. The pig and the cow.That’s all

得罪講句
有時睇中文menu
都唔知點個樣到底係乜

Pork and beef will be great

上連登勿認真

查得有技巧啲
唔係英譯中
而係用image search
打個名落去睇吓碟野大概係咩樣
起碼明知自己唔識野
嗌完上菜都大概知會見到啲咩

以前細個喺英國酒店奶過野
就咁譯個字
晚餐人人食扒
我就變左嗌左個撻

i want to eat sheep? do u have?

this this this this this this this and this

我係講may I have the bill pls
啲人笑鳩我話我埃塞俄比亞式埋單

Sorry we don’t offer any sheep, But We have the ship. Go back to ur fking country

Check

Um um um thank you
Um I need… want this beef
Eh eh this 些躝 beef, uh um 70 per send hot…ted
No uh… no I no want yeahflower…s in this uh
Then you give me uh… um this red…red water um…fom Rusia? Yeah that one… the the first letta is B… um
Uh eh um also I want uh this France thing uh um… vely X pensiv yeah! Only 1 piece! That! Give me! Um…

Any disi cow? Fee drink?

Kip the tip屎la.

Waiter: man… fuck this broke-ass, phoney fat bitch. Modafuka better stop taking pictures of my food or I slap his pretentious ass outta my restaurant… dayum!

我係諗 想望下份帳單...

咁簡單～
去openrice睇下間野有咩好食。。。
啲人post食物圖會寫埋嗰碟咩黎

人嘅見識當然係有限。
你都唔會覺得你見識係無限呱

等我影低張menu問下個營養師先

第一個落先咁點

全枱人都唔識就問google啦
睇多幾次就識
嚟嚟去去咪又係豬牛雞魚羊
但法/意語嘅拼音同英文好唔同
記得search埋點讀
如果唔係會好柒

其實係外國讀錯都冇人會笑你
係連登仔成日jer住人讀錯一兩隻字

Tacos係墨西哥菜

如果唔係喺西班牙
成份menu都冇英文翻譯似係間野問題多啲喎
邊有人會expect香港人識西班牙文？

笑咗

五歲上乜鳩連登
又係嘅，年年暑假就成班00/10後擁曬上嚟

有冇諗過其實個order過程係賣點嚟

作為大英帝國領土緊係要英式bill pls

如果我睇唔明啲 menu 係乜
我會問:
"Do you have any recommendation?"

上次見到bass fish唔知咩黎
魚都有低音？？？
一查先知鱸魚

笑撚死

其實調返轉中文就算你隻隻字都識都未必知咩黎

Select all him, crtl c, click here, crtl p, enter

想試

sea bass

係
叫sea bass 我記得佢有(fish)咁

唔係
講錯晒
係個menu佢放係fish個到
只係寫sea bass
sorry

慢慢學就開始識睇㗎啦

依個po係咁講唔好怕柒
但平時就笑鳩差佬英文同學歷

新會然?

錯，係香港人自信太低
明明一街大學生

咪話諗緊lor 咁都仲要人教

之前有個外國fd黎想識炒飯

揚州炒飯 - YangZhou style fried rice
西炒飯 - western style fried rice
福建炒飯 - FuJian style fried rice

佢問我「呢個真係menu？」

笑到傻

我會當面查, 最緊要自己食得開心。
仲可以double check下有冇食左會敏感嘅野

再唔係叫個職員埋黎, 問佢有咩推介, 通常咁樣會安全d

問同事叫佢translate

試過同英文補習老師去麥記 逼我用英文落 order 好尷尬

個員工識唔識聽先

係

我同學試過求其指一味，叫咗Steak tartare，結果上菜時發老脾同waiter 講，生嘅？

我叫可樂佢俾咗雪糕我

fanculo

人地話你用英文廢到落唔到單
無人想知subway可以講中文啊 柒頭

洗唔洗咁直白

去旅行都聽過鬼佬落單叫this this this

我路痴黎

墨西哥係西班牙殖民

你寧願柒定餓

最緊要自己夠自信 用中文落單
佢叫你講英文 你要話 唔識喎 搵個識中文嘅人

係好撚怕成班仆街鍾意笑鳩人呢樣嗰樣

唔知點解好興俾人用英語問路
其實我講英文唔係好得
不過叫勉強溝通到

angel方加

I eat food by fork

之前有對韓國情侶問我路
想知邊到有大型商場
我個時係尖東附近
想教佢地去k11講到柒下柒下
最後都幫唔到人

唔怪得要做打手五毛啦垃圾

香港嚟架屌

P牌就收嗲啦
真膠假膠都唔識分

有餐叫餐

無餐睇分類囉

一個沙律幾個主菜肉呀意粉呀實無死

富貴到由湯前菜主菜甜品咁叫就唔應該唔識睇囉

英文咪算好囉
有事我喺外國 喺香港 有啲餐廳係法文同西班牙文 我呢d就真係企係到

英文餐牌叫極都係嗰啲字

我試過幾間全法文同全西班牙文 真係唔識叫

Subway 分得好細
佢寫中文都未必知係咩黎

多得香港人鐘意笑人英文差 又發音唔正

但其實同過外國人傾計就發現真係得香港啲無聊人先笑 唔講點識講英文 笑笑笑 香港地啲人可以真係好無聊

唔知，我都唔明佢講乜

有

要查一查

跟住扮下abc 口音

又過一關

無得查就是但㨂一樣扮型

同 waiter 吹兩句水，話自己好少嚟，想/唔想食乜，問吓佢今日有咩推介。通常都 work。

扮食齋，叫個waiter 介紹

倒返轉講
我去旅行個陣都幾敢用英文同人溝通
成個問題在於無香港人(識定唔識都好)係自己身邊
自然就無左個種驚俾人笑鳩既壓力

去鋸扒個waiter冇啦啦讚我well done ，我都好有禮貌讚返佢good job

allin

真，俾屋企人聽都仲好啲
俾唔識嘅人live聽住我講
唔關佢地事嘅，但牛咁眼望住我
心諗：望乜撚呀

因為平時太少機會講, 次次都好似背文咁
所以個節奏一亂， 個腦就會一片空白

試過想問有乜recommendations， 因為音節多up左3次都up唔岀成個bb仔咁，最後情急下問左個侍應what is your comment。個waiter呆左以為我係老闆黎循鋪，話唔好意思個menu唔乾淨

this this this this thank you

睇銀碼
揀最平嗰個嚟叫囉

是但點個沙律+意粉+個菜湯咪算

諗起係芬蘭 個職員問我d蠔覺得點，我唔識答
佢直接話enjoy 佢好醒

Could I have number one and number four please?

喺法國試過
80%靠google，10%靠鳩估，10%預咗嗌錯嘢
最後：

好彩啫
不過法文德文意大利文呢啲冇咁擔心，因為反正都唔撚識睇，所以攞定部手機google

全英文menu無問題啊，有次去左間餐廳似係全法文menu先大撚鑊

下面個堆咩黎好似好正

ovaltine

洋腸
煙肉
薯仔同

鹹酸菜

英國人都唔識英文menu啦

人地落完就話 make it two

唔識咪唔識囉
大方啲問同事
真係當你fd唔會笑你

唔明點解香港人興笑人英文廢
中文、數學廢又唔見有人笑

呢個真，都唔知錯口音或者錯grammar有咩咁好笑
去過外國就知，其實外國人都未必英文好好
(我指歐洲人或者母語唔係英文的外國人)
來自唔同國家的人講英文都會有獨特的口音，語法或者vocab未必話好好
但其實冇人會care，最緊要就係溝通到，語言本身的作用都係溝通
我自己就未試過遇到會笑鳩人英文差的外國人

反而遇過一個來自智利的女仔，佢因為覺得英文差而完全唔肯用英文同人溝通，成日扮啞唔出聲，搞到其他外國人後來好反感

香港夠係英國殖民
威靈頓牛柳入面會唔會有叉燒？